雷珍妮發現自己威龍秘密網帳號被禁，嬲到想殺人！

終於拎返個帳號

佢曬黑好正，粗壯大份似鬼妹，勁想推到啪啪聲

日日俾佢西面